男優辛酸！東尼大木專訪透露AV內幕 「真的是個掏空身心靈的工作」

日本AV男優東尼大木因長相神似天王周杰倫，被戲稱「暗黑界周董」在台灣爆紅，出道25年的他經驗無數，是日本AV界赫赫有名的頂級男優，外界難免會幻想男優這個職業既好賺又好康，但東尼大木日前受訪時卻罕見公開男優辛酸，還爆料曾被一個天后級女優當面羞辱。

▲東尼大木被稱為「暗黑周董」。

東尼大木在受訪時透露，其實男優並不是外界想的這麼「爽」，甚至認為能在這行撐2年以上簡直是神一般的存在，他無奈表示：「這個行業有很多很漂亮，但個性卻不怎麼可愛的女生。」他說過去在拍片時無法得知要跟誰合作，通常是到了現場才知道合作的對象，某次他跟一個女優拍片，對方一見到他竟然當眾口出惡言：「你本人看起來好噁心！我真衰！」儘管被羞辱他內心也很不舒服，但仍展現高EQ禮貌回應：「抱歉，今天只有我，請妳忍耐一下。」且後來那個女優還成了AV界的天后。

▲東尼大木曝AV男優的辛酸。

一般男優的職業生涯通常不會超過半年，好一點的可能可以撐個2～5年，但東尼大木卻撐了20年，全盛時期的他一個月要工作15到21天，一天接拍2到4部片，如今他大幅減少作品，一個月可能只拍了10支作品，東尼大木透露，當男優後會變得皮笑肉不笑，更糟的是對女人已經不會有任何幻想，讓他不免感慨認為：「當AV男優，真的是個會被掏空身心靈的工作。」

▲東尼大木情深演繹《軌跡》詮釋男優背後辛酸。

食三文魚嘅人好尊重女優同日本。

明明係鄭浩南

痴線 中出黑面女咁撚正既事比佢講到好似苦差咁

佢一定狠狠地屌爆個天后